有冇3K以下筆直NOTEBOOK推介，唔要大陸版子

一般文書，方便帶出入。
再平更好

ipad 加個keyboard

如果想WINDOW機呢,THX!!

推

有咩用先大佬

去腦場搵二手啦

一般文書，MS，睇下片，方便帶出入

二手唔知上家用成點呀CHING

大佬你3k文書機
desktop都有困難
一係就買埋啲netbook咁嘅電腦

3K 咁有冇推介?
OR貴D都可以推介呀

dell

二手應該得

邊個型號?

Acer aspire 5 and ryzen 3 3200u

你基本上都係搵平價amd cpu嘅電腦
hp都有差不多嘅

Inspiron 15 3595 呢隻點呀?

你搵到啱價錢咪ok

$479USD = 3700HKD Free Shipping to HK
同埋sold by ，貨源信得過
ASUS(應該有)一年國際保
再平真係買唔過，一係就廢spec， 一係就二手，呢部點都好過Inspiron

3k desktop夠晒啦

真心
深水埗有一堆dell/lenovo嘅細size機
又平又portable
係冇mon

延續我登輝煌事蹟
借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊